繼“美國人食唔飽後”，強國新聞又吹“大陸糧食豐收”

強烈呼籲強國捐糧食去拯救美國人

Ministry of Plenty

Blyat

成個國家都好亢奮, 好似打左雞血咁
而家港共政府都一樣跟住咁

人有多大膽

今次真係諗下都飽
又然一仗

勁到

今次有排搬喇

支持中國肉循環

大家記得而家買糧
我估頂多2個月就爆

中國心，永遠不變

中国又然

豐收又要N-1

大躍進年代就係越吹越大，結果餓成曬。原來歷史真係會重複發生

要捐去救美國人
習大大用心良苦

有害氣體無害
民眾喜迎油價上漲
有政府，唔驚！

朱古力配給聽日會上調到 25 克喎

八十後，細個睇教科書覺得好荒謬，估唔計會案件重演

Cyka

文革 2.0
大躍進 2.0

咩都 2.0

畝產十萬斤

大躍進又來了

國家富強，不過老友有冇多咗嘅剃刀刀片借一借嚟

最怕佢正常
繼續做on9野就岩

其實正正常常點會講話糧食夠定唔夠，原因係點，大家都明

人有多大膽，地有多大產

弱智先信

應該吹勁啲 鼓勵更多人做大食網紅

豐收又叫人節衣縮食？ 前後矛盾

是咪現代望梅止渴d朋友
望住篇故仔就食飽

1984

又豐收，又儉食，贏哂啦

諗起深圳啲地溝油

因為個政治制度同人嘅DNA冇變過，同樣錯誤當然可以重犯。

又豐收又儉食，屈機到！

我嗰把都用咗幾個禮拜囉

BTW 咩叫「老友」？
我本第 9 版字典冇呢隻字啵，得「同志／兄弟／姊妹」之類咋喎

上世代啲人點發達話，照做一次

豐衣足食，但要人食廚餘

又大躍進啦

咁多水
啲草生得茂盛啲都好合理

洪水為大地帶來養份

可能真係豐收，只係個量收極都唔夠餵飽一半支那人

幾時又衛星田？

豐收但唔俾食得多

一個月豐收兩次

有生之年可以見證大躍進2.0

大躍進2.0

歷史又要重現

李克強又吹風 大家要節儉 國家多災多難

習近平又講到國家太平盛世 糧食充足

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

好感動啊。今年應該有飽飯食喇。

ppppp

咁仲唔快啲杯葛美國農產品 敢膽就輸出食品賺外匯啦

記唔記得霍英東係點起家嘅

放衞星，指的是中國從1958年開始的在大躍進中的的一場急於求成的「社會主義建設運動」。[來源請求]在大躍進中各地浮誇風盛行，虛報誇大宣傳糧食產量，這些上報虛假「小麥衞星」、「水稻衞星」、「包穀衞星」、「烤煙衞星」等在各行各業中發生的類似行為統稱為「放衞星」。現在泛指不切實際、吹牛皮、說大話、誇大聲勢。

大陸糧食豐收
我覺得要N+1
唔准N-1啦

我頭先食少左半碗飯, 有少少餓

會唔會傳返上去, 香港人都食唔飽

人有多大膽
地有多大產
冚家剷泥齊種樹啦

習大大仁慈
應該捐糧食去美國
救助美國食唔飽嘅人

支那人總是犯同樣的錯誤

今次試唔到你對黨有冇不忠，將來嘅你都會犯thoughtcrime, 到時Ministry of Love 見

品蔥班人話
美國食唔飽係笑話

一堆大肥佬，大肥婆
食物銀行的食物堆到發霉, 好多人都唔會攞
農民成日要倒食物

唔洗人講啦
有小小常識嘅都知係强國假新聞啦

文革又來了

第一糧食出口國 - 美國(食唔飽)

係咪可以N+1？

冚家多大產

要幾唔掂先會作呢啲新聞

仲有話美國疫苗唔準確
民意要求川普下台etc

我都好興奮最鍾意睇到呢啲

大躍進

咁似餓荒嗰陣報大數

中共依然係中共

我反而覺得大陸人係好清醒喎，不過人在大陸，身不由己
反而香港啲藍屍老嘢，就真係信港共政府啲fake news，信到十足十。我外母仲問我點解唔去驗武肺，都痴撚線

支那人總喺會犯同樣嘅錯誤

History is like a circle game.

嗰日見到同志你撩完鼻之後抆咗落「嗰張海報」度喎，咁又點計先？是咪可以去舉報你？

歷史係不斷重演

之後就大饑荒了

我以前真係問d阿叔阿伯，佢地都話d 痴線野係堅

香港藍廢老，成因好複雜
1. 既得利益者，想同支共與虎謀皮，非真心奶
2. 正是了解支共，面對支共淫威，投降主義，非真心奶
3. 收成期，但求死前苟安，話之死後下一代洪水滔天
4. 視野只有支共雷鋒式樣辦城市深圳，以為支那真係進步左
5. 大中華膠，以為支共強大可以保護自己，事實係正係支共殘害你佢先強大左

北韓化

大部分係香港既廢老都係5
只有做生意既先係1，所以先會送曬啲仔女去外國，呢啲人同有啲大陸人一樣好清醒。不過愛國係工作，無辦法

大陸做咩突然唱好豐收，但又叫人唔好嘥，空穴來風...

其實係咪開始有肌荒

其實，支那新聞掉轉個意思離睇就岩架喇。

美國人食唔飽=美國人食得飽。
大陸糧食豐收=大陸糧食失收。

現在就算唔夠糧都唔會咁快饑荒，同當年唔同係人口唔可以流動，交通唔發達，只能在當地等餓死，現代缺糧應先會漲價，貧窮地方會湧去大城市行乞，打劫…求生。應較以前平均D，以前大饑荒先在一些貧窮省份超1一2年才延伸至全國各省除非佢又似以前咁去别個省要申請通行証，乜春証明…等

人哋有金坷垃

1+1=3

大躍進之後係咪越戰？

大陸又做假數

唔篤數就唔係大陸啦
一去查數就燒糧倉跳樓先殺